［突發］Bloomberg: 侵侵打算簽行政命令 要求ByteDance賣出Tiktok 既美國業務

但查實都冇乜用
除非接手既可以暗中限定埋係可靠既美國人

點限都無用 你睇美國啲科技巨頭就知

我覺得賣左唔會就無事囉。肯定有勁多back door ，員工沁透哂。加埋佢知哂d 嘢要hack要控制係不廢吹灰之力

tiktok個模式真係食中哂全球市場, 估唔到個concept會由支共搶先推出

美國一早有

美國本身有vine

唔係收購返黎架咩

直接ＢＡＮ，然後叫ＦＡＣＥＢＯＯＫ／ＧＯＯＧＬＥ自己開發一模一樣既咪得囉。

錢又慳返，而且呢招學中國

最簡單叫google play, App Store 下架咪得囉。但呢兩間係最奶共嘅科企

可以迫人賣？咁 APP 入面啲商品秘密咪比人知

有音樂同冇音樂分別可以好大

Vine 已經收咗皮，而家新出咗個叫byte

TikTok ，先比抖音搶左先機

徵軟

微